# RESISTER!

![affiche approuvée](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/affiche-resister_noir_web.png)

Affiche pour l'événement *Résister ! Les acteurs du champ des déviances face aux exigences gestionnaires* organisé par le Centre de recherches Pénalité, Sécurité & Déviances et l’Ecole des sciences criminologiques Léon Cornil.

Lieu: Salle Dupréel, ULB - Campus du Solbosch. 

Date: 2 et 3 décembre 2021

## fichiers pour impression

Les fichiers png finaux (A2, A3 et A4 avec sans bords perdus) se trouvent dans le dossier **output**.

## détails

Police: [Krona One](https://fonts.google.com/specimen/Krona+One) by [Yvonne Schüttler](http://luc.devroye.org/fonts-48743.html)

Couleurs: 
- orange: **#ff4900** RGB( 255, 73, 0 )
- vert: **#00aa88** RGB( 0, 170, 136 )
- bleu: **5599ff** RGB( 85, 153, 255 )

La mise en page de l'affiche a été réalisée avec [inskcape](https://inkscape.org/).

Les engrenages ont été générés avec le script [gears.py](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/blob/master/assets/blend/gears.py) dans [blender](http://blender.org).

Les logos *Centre de recherches*, *École des sciences de criminologies Léon Cornil* et *ULB* sont la propriété des institutions respectives et ne sont pas couverts par la licence attachée à ce projet.

## liste des svgs

### assets/.

![fox.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/fox.png)[fox.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/fox.svg)

### assets/gear_exports

 _  |  _  |  _  |  _  |  _ 
 ---  |  ---  |  ---  |  ---  |  --- 
![0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/0001.png)[0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/0001.svg) | ![all_gears.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/all_gears.png)[all_gears.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/all_gears.svg) | ![all_gears_center.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/all_gears_center.png)[all_gears_center.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/all_gears_center.svg) | ![layer000.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/layer000.png)[layer000.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/layer000.svg) | ![layer001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/layer001.png)[layer001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/layer001.svg)
![layer002.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/layer002.png)[layer002.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/layer002.svg) | ![layer003.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/layer003.png)[layer003.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/layer003.svg) | ![layer004.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/layer004.png)[layer004.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/layer004.svg) | ![layer005.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/layer005.png)[layer005.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/layer005.svg) | ![perspective-all.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/perspective-all.png)[perspective-all.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/perspective-all.svg)

### assets/singles

 _  |  _  |  _  |  _  |  _ 
 ---  |  ---  |  ---  |  ---  |  --- 
![gear_000.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_000.png0001.png)[gear_000.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_000.svg0001.svg) | ![gear_001.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_001.png0001.png)[gear_001.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_001.svg0001.svg) | ![gear_002.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_002.png0001.png)[gear_002.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_002.svg0001.svg) | ![gear_003.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_003.png0001.png)[gear_003.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_003.svg0001.svg) | ![gear_004.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_004.png0001.png)[gear_004.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_004.svg0001.svg)
![gear_005.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_005.png0001.png)[gear_005.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_005.svg0001.svg) | ![gear_006.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_006.png0001.png)[gear_006.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_006.svg0001.svg) | ![gear_007.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_007.png0001.png)[gear_007.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_007.svg0001.svg) | ![gear_008.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_008.png0001.png)[gear_008.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_008.svg0001.svg) | ![gear_009.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_009.png0001.png)[gear_009.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_009.svg0001.svg)
![gear_010.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_010.png0001.png)[gear_010.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_010.svg0001.svg) | ![gear_011.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_011.png0001.png)[gear_011.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_011.svg0001.svg) | ![gear_012.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_012.png0001.png)[gear_012.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_012.svg0001.svg) | ![gear_013.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_013.png0001.png)[gear_013.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_013.svg0001.svg) | ![gear_014.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_014.png0001.png)[gear_014.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_014.svg0001.svg)
![gear_015.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_015.png0001.png)[gear_015.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_015.svg0001.svg) | ![gear_016.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_016.png0001.png)[gear_016.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_016.svg0001.svg) | ![gear_017.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_017.png0001.png)[gear_017.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_017.svg0001.svg) | ![gear_018.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_018.png0001.png)[gear_018.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_018.svg0001.svg) | ![gear_019.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_019.png0001.png)[gear_019.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_019.svg0001.svg)
![gear_020.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_020.png0001.png)[gear_020.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_020.svg0001.svg) | ![gear_021.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_021.png0001.png)[gear_021.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_021.svg0001.svg) | ![gear_022.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_022.png0001.png)[gear_022.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_022.svg0001.svg) | ![gear_023.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_023.png0001.png)[gear_023.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_023.svg0001.svg) | ![gear_024.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_024.png0001.png)[gear_024.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_024.svg0001.svg)
![gear_025.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_025.png0001.png)[gear_025.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_025.svg0001.svg) | ![gear_026.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_026.png0001.png)[gear_026.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_026.svg0001.svg) | ![gear_027.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_027.png0001.png)[gear_027.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_027.svg0001.svg) | ![gear_028.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_028.png0001.png)[gear_028.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_028.svg0001.svg) | ![gear_029.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_029.png0001.png)[gear_029.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_029.svg0001.svg)
![gear_030.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_030.png0001.png)[gear_030.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_030.svg0001.svg) | ![gear_031.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_031.png0001.png)[gear_031.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_031.svg0001.svg) | ![gear_032.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_032.png0001.png)[gear_032.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_032.svg0001.svg) | ![gear_033.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_033.png0001.png)[gear_033.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_033.svg0001.svg) | ![gear_034.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_034.png0001.png)[gear_034.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_034.svg0001.svg)
![gear_035.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_035.png0001.png)[gear_035.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_035.svg0001.svg) | ![gear_036.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_036.png0001.png)[gear_036.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_036.svg0001.svg) | ![gear_037.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_037.png0001.png)[gear_037.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_037.svg0001.svg) | ![gear_038.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_038.png0001.png)[gear_038.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_038.svg0001.svg) | ![gear_039.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_039.png0001.png)[gear_039.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_039.svg0001.svg)
![gear_040.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_040.png0001.png)[gear_040.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_040.svg0001.svg) | ![gear_041.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_041.png0001.png)[gear_041.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_041.svg0001.svg) | ![gear_042.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_042.png0001.png)[gear_042.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_042.svg0001.svg) | ![gear_043.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_043.png0001.png)[gear_043.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_043.svg0001.svg) | ![gear_044.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_044.png0001.png)[gear_044.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_044.svg0001.svg)
![gear_045.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_045.png0001.png)[gear_045.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_045.svg0001.svg) | ![gear_046.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_046.png0001.png)[gear_046.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_046.svg0001.svg) | ![gear_047.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_047.png0001.png)[gear_047.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_047.svg0001.svg) | ![gear_048.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_048.png0001.png)[gear_048.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_048.svg0001.svg) | ![gear_049.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_049.png0001.png)[gear_049.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_049.svg0001.svg)
![gear_050.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_050.png0001.png)[gear_050.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_050.svg0001.svg) | ![gear_051.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_051.png0001.png)[gear_051.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_051.svg0001.svg) | ![gear_052.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_052.png0001.png)[gear_052.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_052.svg0001.svg) | ![gear_053.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_053.png0001.png)[gear_053.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_053.svg0001.svg) | ![gear_054.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_054.png0001.png)[gear_054.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_054.svg0001.svg)
![gear_055.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_055.png0001.png)[gear_055.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_055.svg0001.svg) | ![gear_056.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_056.png0001.png)[gear_056.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_056.svg0001.svg) | ![gear_057.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_057.png0001.png)[gear_057.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_057.svg0001.svg) | ![gear_058.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_058.png0001.png)[gear_058.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_058.svg0001.svg) | ![gear_059.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_059.png0001.png)[gear_059.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_059.svg0001.svg)
![gear_060.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_060.png0001.png)[gear_060.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_060.svg0001.svg) | ![gear_061.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_061.png0001.png)[gear_061.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_061.svg0001.svg) | ![gear_062.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_062.png0001.png)[gear_062.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_062.svg0001.svg) | ![gear_063.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_063.png0001.png)[gear_063.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_063.svg0001.svg) | ![gear_064.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_064.png0001.png)[gear_064.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_064.svg0001.svg)
![gear_065.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_065.png0001.png)[gear_065.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_065.svg0001.svg) | ![gear_066.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_066.png0001.png)[gear_066.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_066.svg0001.svg) | ![gear_067.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_067.png0001.png)[gear_067.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_067.svg0001.svg) | ![gear_068.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_068.png0001.png)[gear_068.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_068.svg0001.svg) | ![gear_069.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_069.png0001.png)[gear_069.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_069.svg0001.svg)
![gear_070.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_070.png0001.png)[gear_070.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_070.svg0001.svg) | ![gear_071.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_071.png0001.png)[gear_071.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_071.svg0001.svg) | ![gear_072.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_072.png0001.png)[gear_072.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_072.svg0001.svg) | ![gear_073.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_073.png0001.png)[gear_073.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_073.svg0001.svg) | ![gear_074.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_074.png0001.png)[gear_074.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_074.svg0001.svg)
![gear_075.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_075.png0001.png)[gear_075.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_075.svg0001.svg) | ![gear_076.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_076.png0001.png)[gear_076.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_076.svg0001.svg) | ![gear_077.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_077.png0001.png)[gear_077.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_077.svg0001.svg) | ![gear_078.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_078.png0001.png)[gear_078.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_078.svg0001.svg) | ![gear_079.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_079.png0001.png)[gear_079.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_079.svg0001.svg)
![gear_080.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_080.png0001.png)[gear_080.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_080.svg0001.svg) | ![gear_081.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_081.png0001.png)[gear_081.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_081.svg0001.svg) | ![gear_082.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_082.png0001.png)[gear_082.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_082.svg0001.svg) | ![gear_083.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_083.png0001.png)[gear_083.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_083.svg0001.svg) | ![gear_084.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_084.png0001.png)[gear_084.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_084.svg0001.svg)
![gear_085.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_085.png0001.png)[gear_085.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_085.svg0001.svg) | ![gear_086.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_086.png0001.png)[gear_086.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_086.svg0001.svg) | ![gear_087.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_087.png0001.png)[gear_087.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_087.svg0001.svg) | ![gear_088.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_088.png0001.png)[gear_088.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_088.svg0001.svg) | ![gear_089.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_089.png0001.png)[gear_089.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_089.svg0001.svg)
![gear_090.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_090.png0001.png)[gear_090.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_090.svg0001.svg) | ![gear_091.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_091.png0001.png)[gear_091.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_091.svg0001.svg) | ![gear_092.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_092.png0001.png)[gear_092.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_092.svg0001.svg) | ![gear_093.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_093.png0001.png)[gear_093.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_093.svg0001.svg) | ![gear_094.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_094.png0001.png)[gear_094.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_094.svg0001.svg)
![gear_095.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_095.png0001.png)[gear_095.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_095.svg0001.svg) | ![gear_096.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_096.png0001.png)[gear_096.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_096.svg0001.svg) | ![gear_097.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_097.png0001.png)[gear_097.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_097.svg0001.svg) | ![gear_098.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_098.png0001.png)[gear_098.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_098.svg0001.svg) | ![gear_099.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_099.png0001.png)[gear_099.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_099.svg0001.svg)
![gear_100.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_100.png0001.png)[gear_100.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_100.svg0001.svg) | ![gear_101.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_101.png0001.png)[gear_101.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_101.svg0001.svg) | ![gear_102.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_102.png0001.png)[gear_102.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_102.svg0001.svg) | ![gear_103.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_103.png0001.png)[gear_103.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_103.svg0001.svg) | ![gear_104.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_104.png0001.png)[gear_104.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_104.svg0001.svg)
![gear_105.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_105.png0001.png)[gear_105.svg0001.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/assets/gear_exports/singles/gear_105.svg0001.svg) | 

### premier jet/.

 _  |  _  |  _  |  _  |  _ 
 ---  |  ---  |  ---  |  ---  |  --- 
![affiche-gears-01.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/affiche-gears-01.png)[affiche-gears-01.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/affiche-gears-01.svg) | ![affiche-gears-02.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/affiche-gears-02.png)[affiche-gears-02.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/affiche-gears-02.svg) | ![affiche-gears-03.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/affiche-gears-03.png)[affiche-gears-03.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/affiche-gears-03.svg) | ![affiche-resister.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/affiche-resister.png)[affiche-resister.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/affiche-resister.svg) | ![affiche-resister_blanc.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/affiche-resister_blanc.png)[affiche-resister_blanc.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/affiche-resister_blanc.svg)
![affiche-resister_wip.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/affiche-resister_wip.png)[affiche-resister_wip.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/affiche-resister_wip.svg) | ![affiche01.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/affiche01.png)[affiche01.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/affiche01.svg) | ![affiche02.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/affiche02.png)[affiche02.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/affiche02.svg) | ![affiche03.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/affiche03.png)[affiche03.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/affiche03.svg) | ![mechanical-composition.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/mechanical-composition.png)[mechanical-composition.svg](https://gitlab.com/polymorphcool/resister-poster/-/raw/master/premier%20jet/mechanical-composition.svg)
